【多圖】深田恭子新寫真大賣奪冠 婚期因疫情延至11月壽星正日

現時37歲的深田恭子早前推出第21本個人寫真集《Brand new me》，以一身古銅膚色大騷健康性感，寫真在13日開售已經超額預售，到正式見街更即登寫真銷量榜首，當地更曾一度斷貨。而有傳6月下嫁拍拖5年的地產公司社長男友杉本宏，但因新冠肺炎疫情嚴竣，日本藝能界幾乎全面停工，有傳二人的婚禮將會延至深田子11月2日，舉行。

皮膚咁黑

黑肉

真係正

如果你比佢面對面擠住，可以忍到幾耐？

忍到一世

光速插入

佢真係擠住隻狗，張開個口！

幾時拍AV, 我一定睇

屌 隻狗好得意

好想要白滑的她

G cup?

保養得幾好

佢同龜梨和也幾時散㗎

咁瘦嘅

還我肥恭

靚